"Eens," antwoordde Joe.
"Niet dat we ze wilden nemen, je begrijpt het; we gingen uit als toeschouwers; ik, en mijnheer Wopsle, en Pip.
Heeft ons niet, Pip? "
"Ja, Joe."
De vreemdeling keek me weer aan - hij hield nog steeds zijn ogen strak, alsof hij dat was uitdrukkelijk gericht op mij met zijn onzichtbare pistool, en zei: "Hij is een waarschijnlijk een jong pakket van botten dat.
